有冇人鍾意食歐式硬麵包?

酸種之類個啲

我

Yes
我自己整的

牙痛食唔到